係美國批評美國政府會被...

會被人叫go back to your country

喺中國批評中國政府會go to the hell

咁洗咁快whataboutism 既

曾高喊「2千人民幣比3千美元幸福」陸教授竟曬「水深火熱」美國新家照片

1Q題黎?

華腸

對外國人咁講好正常

係世澤post批評世澤戇鳩會入佢個五毛溝私仇list

美國不嬲係特別

駁唔到？

駁吾刀

唔會囉
只會話你係Trumpster